[北］有關簡略顯示回覆

發覺如果個回覆簡略咗但係又太長的話會顯示唔哂

已知受影響機種：IphoneSE(個mon太細)

更新:icon再大啲連其他機都出事

打直睇

M2
應該全部手機都係